香港搵女友就係好難（有感而發）（秒回）

唔係話香港女仔，今日係講香港男仔
身邊dfd條件唔差，成績好，都冇女朋友
有個做督察好靚仔（都冇）
有個工程師月入六萬（又冇）
香港地d男仔其實已經要求好低，有女仔追都偷笑
仲理佢令唔令咩
平均見一個女仔至少有兩個女仔
講返我以前先：我都冇正式有過香港女朋友，自問要求好低，都冇，最後先比鄰國人收留我

教我識日本妹

你以前串過我，我們好記仇，我港女來

幾時有

有

push

不過我身邊都不少單身女士 我覺得係香港人踏出第一步有點困難 可能大家性格都有啲怕羞

介紹個靚仔督察俾小妹 ok?

又話秒回， 等左15 分鐘都唔應機 落地獄啦樓豬

唉 算啦 自己一個算啦

係咩

眼瞓

介紹你個兩個frd黎ok?

溝唔到女咪叫雞lor

叻人時間成本高，邊得閒花時間溝d煩西。

肯花錢既叻人咪有女lor, 唔肯花錢就要花時間，兩樣都唔肯俾無女都好正常la

溝女神我願意，溝埋d垃圾質素女仲要咁高成本，不如去叫雞出火算

臭雞

我個日本妹叻過港女好多倍

繼續

基本上過左讀書個段時間就難識，返工又冇咩異性，上網識又驚比人玩，出街被人抄牌唔敢比，抄人牌又唔敢，朋友介紹得既一定係佢自己都睇唔上既，唔通要搵啲咩婚姻介紹所咩，係有介紹，但多數都係爛殘渣 ，識都難，莫再講咩性格岩唔岩呀、價值觀、有冇feel呢啲野

上網d女仔太多人追